你地叫開咖啡仔定黃腳鱲？

黃腳鱲
咖啡仔

我叫開咖啡仔 身邊啲人就叫開黃腳鱲

兩樣都叫

咖啡
申：80後

咖啡 狗屎

正評